覺唔覺我地621 應該著黃色雨衣出黎

太顯眼，移動標靶

美食節怕落雨，雨褸都唔比帶

你想悼念佢可以的 佢一定睇得到

應該赤裸裸代表自由奔放